我決定正式登錄飲食台

大家多多指教

野食呢

純文字？

一齊

仲唔拜見我呢個飲食台台主?

hi

本癲狗正式批準

幾時出片？

好串

哩兩日，但未唸到煮咩

miss u

肉C炒麵

當日蓋清都敗走飲食台

笑